(有圖)有無電單車唔洗戴頭盔

依架喺唔喺電單車
唔講豁免戴頭盔既人

三輪車牌，可以唔洗頭盔

此post 已完

無所謂啦 我認真問 難得有人認真答

好彩你係呢邊問
係小心駕駛問既話 啲人又懶係老屎忽串你

包頭d 阿差係咪都有括免

係 要處長豁免

「開post嗰條友一定冇揸開車」